今日真係仲凍過日本4度，香港既濕凍真係好癲

香港特有既濕凍真係好癲

平時去日本暴風雪都係差唔多凍

係咪真呀

認真
日本韓國大陸落雪都冇香港咁「寒」

亞洲區唔計西伯利亞，應該係香港最凍

我都覺得依家好凍

閂晒窗門啲寒風仲捐到入被竇度

又來濕凍

住海邊真係好大風 好凍

潮文ready

你覺得香港凍d係因為香港無暖氣
日本周街都有

渣架

濕度百分之55

點會係濕凍呀

老實說 還好

唔好老吹
利申：去過零下2x度地方

香港果種凍有部份係來自出奇不意

日本/西伯利亞你會有概念好凍，靈魂深處會做晒心理準備

但香港既濕凍係出奇不意，就好似搵到你身體既一處特別脆弱位打落去咁，所以會有critical damage, 體感溫度會低好多

btw 12.8 上街！

今日仲要只係轉凍既頭幾日 星期五六市區都得返13 14度
新界人我佩服你地起身嘅毅力

成班虧佬
我呀婆都仲去游緊水 有幾凍

勿認真

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

仲唔濕咩55喎

55係同香港之前幾年比叫乾啦

室外凍過日本唔敢講
但室內無暖氣真係好難頂

迷信令香港進步

韓國凍好多啦

新界牛表示一件短袖T恤加件風褸
6點落去坐車番工

所以係香港凍啲

圖

真，韓國住緊
香港真係痴線

咪扮大隻啦

吹大咗啲呀

11月去完東京，同朝早時間嘅8-9度差唔多就真

咁凍點返工呀 我射左波了

濕你老母咩
今日天氣乾燥到得50%

準備同張被結婚了

今朝真係有小小凍
尋日都係著短袖
今朝終於係櫃桶拎件薄風褸出黎著
行出黎仲有小小出汗

一般啦

香港d凍係鬼鬼鼠鼠走嚟走去果啲，定係吼吼吼咁叫果啲?

暫時短䄂加風褸....
肥撚到唔岩著

今日紅色火災危險警告

本身仲以為你真係一隻牛

但係又唔落雪架喎

人地話濕就濕啦
駁咩嘴

今朝同係西伯利亞零下40度差唔多

換過間屋

辣殺！

呀婆三點式你都啱

乾到紅色火災危險警告 都俾你地話濕

唔撚使理佢 條友short撚左

真心仲著緊短袖
利申操開

會唔會係你問題